721 犬隻用燈射鏡頭

夜媽媽乜都睇唔到，係時候開下燈

仆街 開錯台

又貼反光紙
又開燈射記者鏡頭
又做幪面超人

犬隻識做嘅嘢人都識做

對方裝備一直升級一直改變

前線都要向狗借鏡升級裝備同戰術

射閉路電視係唔係唔洗噴漆，多謝狗狗教學

對方用埋陰濕招，
前線要進化呀！

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13